IT狗悲歌!!2年經要識DB,app同web,就連E&E都要識!! 8K起薪!!

Programmer
Remotec Technology Limited

Kowloon Bay
HK$8,000 - 14,000 /month (negotiable)
Posted on 08 Oct 2018
Job Description
Our company has been in business for 25 years and had transformed ourself to become a new Smart IoT electronics product company. We have a family of new energy management product that is award-winning and is go into the market in 2017 and we are now hiring an Android App Developer.

Responsibilities

Maintain database integrity and high performance
Work closely with the development team to implement and design the backend of a high traffic app or web application
Handle other ad-hoc tasks as assigned

Requirements

Diploma or above in Computer Science or related discipline
At least 2 years of experience in server-side applications and development
Experience in PHP, MySQL, JavaScript
Experience with GIT
Knowledge of python and electronics prototyping (Arduino, etc.) is a definite advantage
Familiarity with Agile development methodologies
Strong desire to learn new technologies
Can work independently, innovative, self-motivated and strong problem solving skills
Good command of written and spoken English or Chinese
Additional Information
Job Posted
08 Oct 2018
Career Level
Entry Level
Qualification
Non-Degree Tertiary
Industry
Engineering - Electrical / Electronic / Mechanical
Job Function
Information Technology (IT) > Support, Information Technology (IT) > Software Development, Information Technology (IT) > Mobile / Wireless Communications
Years of Experience
2 years
Employment Type
Full Time
Benefits
Double pay, Five-day work week, Overtime pay, Travel allowance
Company details

Remotec Technology Limited (RTL) is a Hong Kong based company which had been pioneering smart remote control solutions since 1990 and is currently a product manufacturer for various Z-Wave home automation products and other solutions such as MCUs, IR Code library and also new IoT products such as SmartAirCon

邊個話IT好好揾架?
衰過食蕉呀!!

補上專屬icom

做最低層嘅app support/cs 都萬二 點解佢會出依個價，btw IT真係比狗做

yo

yeah

人地諗住請EE佬呀，你地IT 狗咪行埋去啦

係人都知EE 2萬蚊係頂點，幾年經驗都一樣

請Android dev但係要兩年backend經驗係咩玩法

Diploma
萬四 請Ive 白紙就差唔多

搵得低都唔撚講啦

萬能俠

究竟係咪真係有p仔會折墮到做2年14k都唔過，ive出嚟都唔會啦下話

工業中心番工
仲要鳩龍灣

仲要8千 我當你好人10k
10k 文員仔都有啦
番工無腦入下data影下印唔好
洗鬼幫你做app 寫web咩

我識work, ie, 小畫家同計數機,可以叫幾錢？

Word

其實想sd cv 請假上去玩下
睇下班咩人
jdb求其禁下都有14,5k
8k都寫得出 寫果陣有冇覺得唔好意思

IT係咁架啦
返正點低人工點OT都有毒撚肯去做
洗乜畀面你哋

依家重要一車車學生狗衝想讀Computer Science

有8千仲想點呀